灣仔有防暴亂搜身

啱啱搭車經過灣仔中港大厦附近 見到一隊防暴搜緊4個後生身 拍晒牆 影唔切相sor

邊日唔係